當年陳奕迅話大陸好危險唔會上去 依家就日日返大陸開show唔記得香港

根本就垃圾偽人一個

擺上佢微博facebook公審 斷佢米路囉
話說有幾無聊先搵到呢條片仲要睇哂佢
利申 佢Fans

宜家大陸進步左咁多一d都唔危險
佢返上去又有咩問題？

佢同支那鋒

個日本人幾型喎

「主爺！你返嚟喇？」

事實上條片又真係幾有趣 可以睇到廿年前香港人既生活百態 對香港回歸既憂慮

仲有第二條 入面既海味正撚到

上去唔係問題 問題係香港起佢眼中好似消失左咁款